有冇人嘅另一半成日block自己？

以前第一個ex每次有啲咩嗌叫就會係咁鬧我之後block左我whatsapp 之後用message繼續鬧我

而家個男朋友又嘈嘈下交block左我幾日

係咪我真係黑人憎到咁嘅地步
究竟係點厭惡一個人先會走去block左佢

我之前嘈交成日block男朋友
唔係你乞人憎，而係太嬲唔想見到

咁做嘅意義係邊
我睇唔透

好on9

我都唔知 可能block左佢會感覺良好啲 又可以繼續鬧掛

我幾嬲都唔會block人 因為怕有啲野對方講左 我睇唔到 就錯過左
所以真係唔明block人嘅心態

好幼稚

比較好奇你究竟衰成點先可以令人block 你 我自己未去到想分手都唔會block對方

咁睇我應該好黑人憎
以前個ex一嘈交就block，而家男朋友幾次都話完我on9就block左我

佢block左我兩日啦 嬲咁耐都未嬲完

唔成熟既表現

我果個依家冇搵我4日 經常online

咁都唔分手？

I know that feel 感覺對佢地黎講自己可有可無

未一齊前成日比佢block